何君堯提倡人大釋法推送中

Source:

「撐送中派」議員詆毀香港市民，而家仲想借人大硬推送中，害死全港人，呢班人一定要追擊到底，7月21日（星期日）下午3時遊行，銅鑼灣維園出發，終點中環遮打道終審法院

本身是律師的立法會議員何君堯表示，已向保安局局長李家超提出新建議，由人大常委會釋法，宣告現時逃犯條例中，不適用於中國任何其他部分這項條文無效，香港即可按現行機制處理移交逃犯到台灣，泛民批評這樣做是破壞法治。

有法律界人士認為，政府在探討所有可行方法協助死者家屬時，應先與台灣商討對方可接受的方案，否則所有討論都是徒然。

楊岳橋又表示，不接受任何讓中央介入的方案，認為會破壞一國兩制。

台灣殺人案疑犯陳同佳因洗黑錢罪在香港服刑，預計最快10月出獄。

來源：NOW新聞

會唔會有何能㗎

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權